1500 基督徒教牧在循道衛理香港堂門口舉行記者會

1500 基督徒教牧在循道衛理香港堂門口舉行記者會
之後一班步行前往警察總部
以祈禱表達反暴力訴求

#教牧自由前往
#現場人數約200人

推

各自爬山

加油 每個人係社會都有佢的社會責任

USELESS

push

圍佢警總

循道衛理會牧師？

覺得基督教中循道衛理比較平民，聖公會好權貴，好離地

香港人 反抗！

唔係，好多唔同教會
只係借咗教會場地開會

明白

聖公會由成立之前已經係親權貴

法師加持

時機？一米開槍就一觸即發！
已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！